
Сидя на кухни пуская кольца дыма неуловима
Летят они к потолку а толку
Как и я в попытках отыскать себя
Грусть оставляет мне тысячи замес
Заставляя завести мир на замок
И никого не пускать к себе на порог
В комнате пустой бледный свет густой
Замешала меня но погоди постой
Даю обратною дальше нельзя нет
Езда по встречной закончит не даст куплет
Выбросил ключи лутка стукнула в дверь
И не слышу стучи хоть ты руки разбей
Хоть ебись ты конем сегодня мы не стыканем
Не выпьем и не хапанем себе нервы сэкономь
Отчаль моя диета дым под чай
Ставить опыты свои методы кончай
Нет меня внутри пусто и ветрено
Кудри мышечных артерий бьются медленно
Врядли нам есть о чём срывать голос
Ищу себя в равнобедренном белом конусе
Это не нам от соседей вопли не
Накрутил басов отсосите мой комплимент
Сына Марли или Эрики Баду под рутс
Вызовут элементарно сук
Без стука, здрасти гости меня нет
